{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051331",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "르봉슈아"
    },
    "text": "店舗では火曜日から水曜日までベーキングクラスを行っています。 ベーキングクラスは毎週火曜日から水曜日まで開かれ、ケーキ製作に関心のある方を対象に行われます。 その他の曜日である木曜日から土曜日までは、店頭でさまざまな種類のケーキを販売しています。 ケーキは10~11cmサイズの1号、15~16cmサイズの2号、18~19cmサイズの3号、21~22cmサイズの4号に分けられます。 1号サイズのケーキはホールケーキとお弁当ケーキで提供され、場所と状況に合わせてお選びいただけます。 しかし、2号や3号サイズのケーキ、レタリングやガナッシュの追加、特殊ケーキ(2段もしくは生花の飾り)のような場合は、必ず事前予約をしなければなりません。 予約はピックアップ日を基準に最低2日前にしなければならず、特殊ケーキの場合、最低1週間前には予約を完了しなければなりません。 店舗は毎日11:00から19:00まで営業しており、日曜日はお休みです。 店舗は尚武地区のキム·デジュンコンベンションセンターの近くに位置しており、グルメ通り内にあり、簡単に訪れることができます。 おいしいケーキと一緒に特別な時間を過ごしたい方は、お店にお越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベーキングクラスはいつ行われますか？",
            "answer": "ベーキングクラスは毎週火曜日から水曜日まで開かれています。"
        },
        {
            "question": "ベーキングクラスは誰を対象にしていますか？",
            "answer": "ベーキングクラスはケーキ製作に関心のある方を対象に行われます。"
        },
        {
            "question": "店舗で販売しているケーキのサイズは何種類ありますか？",
            "answer": "店舗で販売しているケーキは1号、2号、3号、4号の4種類のサイズに分けられます。"
        },
        {
            "question": "ホールケーキとお弁当ケーキはどのように提供されますか？",
            "answer": "1号サイズのケーキはホールケーキとお弁当ケーキで提供され、場所と状況に合わせて選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "特殊ケーキや追加のオプションを注文する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "特殊ケーキや追加のオプションを注文する場合は、必ず事前予約をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約はいつまでにする必要がありますか？",
            "answer": "ピックアップ日を基準に予約は最低2日前にしなければなりません。特殊ケーキの場合は最低1週間前に予約を完了しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "店舗の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "店舗は毎日11:00から19:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "店舗の場所はどこですか？",
            "answer": "店舗は尚武地区のキム·デジュンコンベンションセンターの近くのグルメ通りに位置しています。"
        },
        {
            "question": "店舗は何曜日に休業していますか？",
            "answer": "店舗は日曜日にお休みです。"
        },
        {
            "question": "店舗でケーキ以外のものも販売していますか？",
            "answer": "店舗ではケーキの販売の他には特に記載がありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 421
    }
}